［求fact check］客貨車司機被圍毆經過

尋晚中上環有個客貨車司機俾示威者圍毆
有人話係佢想撞落人群先
亦有人話佢先郁手打人
想fact check下

格黎post有郁手片
但郁手前有人拎起雪糕筒
我都想要撞人片

推

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

我都想知
係咁比藍絲屌

留意雪糕筒

今次水洗都唔清

攞車撞人係文宣整出黎既fake news

衰一次半次冇問題，最緊要事實係點+事後處理

唔好死硬派

【明報專訊】一批示威者昨日佔領中環附近的一段馬路，當中一輛客貨車在干諾道中往上環方向的路段，遭示威者擺下的路障阻礙，客貨車一度企圖衝破路障遭示威者阻止，客貨車司機其後落車，與示威者爭執及口角，其間有示威者希望重新擺設路障時，司機上前推撞示威者，觸發雙方衝突，司機被圍毆，現場義工及急救員其後分隔雙方，客貨車司機被打傷由救護員送院治理。打鬥期間，客貨車被人破壞，擋風玻璃及多塊玻璃破裂。

司機郁手先

而家係港人反抗警暴既內戰呀
Civil War!
有晒檄文，有晒預告
佢自己衝入個戰場，擾亂防線，抵打

元朗係無差别恐襲平民，根本無得比

藍屍收得皮啦

人地唔係工作需要都唔會到嗰到
你地冇固定路線，行到邊封到邊，有冇留返一條路比人？
如果入戰場抵打，咁入元朗班人又抵打？
打仗就可以打爛人架車？
個貨車司機架貨車被人打爛咗，電話貨單財物被人偷哂，以後仲點生活？佢寧願個人被人打爛都唔想架貨車被人打爛

藍屍仆街還藍屍仆街，你地對貨車司機做既野仆街程度都係不減，唔好spin

唔用個雪糕筒搞人塊擋風玻璃
貨車司機會推走你？

咁既速度叫衝破人群？？？

條on9仔攞個雪糕筒喺架貨車擋風玻璃到，正常司機第一眼見到都會推走佢，引致咗後面貨車司機被人毆打，仲唔夠無辜？

仲未睇到個過程

第一佢好慢，第二佢有停車
咁既速度會撞死人，你可以吹大啲

根據你邏輯，如果開車向前所以抵打，啲人晨早就打咗啦，而唔係等到個雪糕筒人被推走先打，根本你地就係打錯人

如果開路就可以圍毆人，咁你地下次封路被人圍毆更加冇得怨